\libexperiment[]{region}{2014-11-1}

\section{Не сыпь мне соль}
Исследуйте зависимость удельного сопротивления $\rho$ раствора от массы растворённой соли. Придумайте
схему установки, с помощью которой можно определять $\rho$. Измерьте зависимость силы тока в цепи от
массы растворённой соды.(Следует измерить не менее 8 точек). Постройте график зависимости $I(m)$. Для
каждого значения $m$ определите удельное сопротивление раствора соды. Постройте график зависимости
$\rho(m)$.
% Вам дан образец смеси соды и неизвестного непроводящего вещества. С помощью полученных данных
          %определите массу соды в данном образце и удельное сопротивление раствора для данной массы. 
	
\textit{Оборудование:} стаканчик, вода, батарейка, сода, амперметр, линейка, медные провода, трубочки для
коктейля.